PreRovers
=========
1) JDK kurulu mu? jdk 6. yoksa kur.
2) STS indir
3) workspace klasörü belirle kendine
4) Git kurulu mu? yoksa kur.
5) STS maven plugin'i var mı? yoksa kur.
6) Maven ile basic bir spring-hibernate web projesi oluştur. Kodcu.com'da örnekleri olması gerek. Orda da yoksa maven hello world tutorial'ları elinden öper. http://kodcu.com/2011/03/apache-maven-teknolojisine-giris-video/
7) Önyüzde girdiğim bir input box'a bir sayı giricem, veritabanında test diye bir  tablonun test adlı kolonuna insert edecek.
8) Mysql server kurulu değil mi 7'yi yapmak için? kur.
9) 7 oldu mu? kodu github'a push et, linkini mail at
